唔訓既你 依家做緊咩野?

Happy

今日見到你comment 好慘

屌

琴晚發夢仲要夢到佢講埋d勁撚難聽既野

幾耐之前嘅事呀？ 成日諗先會發夢都諗起 盡量忘記佢啦

溫書

Ok

收爹啦

兩個月前

加油

唉

一個女人要有幾姣幾閪痕先會同一個有女朋友既男人講我夢見你 話聲你知 你唔知會好d呢3句野

早晨

一黎就屌me?

你男朋友有無ig同你擺開合照果d

食左早餐未

未 見到你無胃口

有無加埋d心心?

?

躝

做咩咁睇唔開

點解

接受唔到自己考試衰左

佢不嬲唔用ig 但上個月po左一張我地既相

呢樣野我係專家

屌 專家

真係專家

自閉緊

你搵方法宣洩主權啦

咩事呀 bb

宣示呀同學

Y AR

聽日飛 唔捨得香港啲人

下 無牙

是但啦咪一樣

wru goin

咁快開

罰抄

Australia

TAKE CARE

讀書？

係呀 雖然都唔係第一年係外國讀 但次次走都唔捨得

Tk!

讀咩科

濕

1200 la

係床上面鳩Fing Fing 想搵game玩

半打

exchange定讀豬

orange

上星期準備去旅行,

不知不覺番左香港4日

撚下貓撚下狗又一日

食啲女隻豬

落雨

商科咋 垃圾一名

屌你啦

可以練好英文幾好，我都係出左黎做野，

被迫用英文講野先冇咁口塞，

好羨慕家境好既人可以出國讀書

矛人

有的

唱緊歌

唉 唔宣啦 條女知我好撚唔鍾意佢 都係要搵我男朋友 仲要咁撚樣姣法
比人搶得走既野我唔要 唔管

Lm

我比人撚左就有

偽毒食屎啦

十呀

若要成功

入親連登阿迷post 一定見到

沖完涼

me2

執行李先

go

權在你手

無人嘅

十卜

係咪九月開學呀清
岩岩係巴黎人針左

me

死牙簽

sing me a song then

any sp 介紹?

矛女

屌 難得有網上 隻驚係咁斷線

so happy

岩 要走的都要離開

你問威子?

仲有一個月緊張嗎

加你得唔得

入面D阿狗唔係好撚有錢就食好撚多女 發覺同佢地鳩通不了

有故事的人

豁達d會開心d

不帶上嗎

我返工果到個director 又係阿迷

處之泰然

唔在 不嬲都唔管
要呃點都有方法呃到

得

地獄魔音
Bewteen 你歐冠隱形？

帶左我 仲有d 位 你入唔入到黎

食ＪＡＧＡＢＥＥ

寧願不要了

講咪易囉

仆街屌你老母陷家剷

自己搵個位攝啦

呢排睇左2個故 都係講分左手仲同ex聯絡 結果比佢玩到傻仔咁 都係決定要走既唔好再搵我

發覺要轉捧第二隊了 ANY實GEST唇?

就唱yoga lor
你有無睇架 講緊場波

自己唔開心得多都問為咩

影正面ok

我比錢買多200kg行李 帶上我

皇馬啦 年年穩贏 無人敢串你

去個廁所吹左兩頁

邊到正面

7月17?

gip

拜仁咪輸歐聯 我皇威武

無聯絡好耐 但好撚憎佢

有 ，睇足全場

開心又為d咩

執緊啦 一陣先

有冇人玩switch

準備去果到針 同河生賭一把 輸哂就係巴黎人

kkkk

Oj

下但係我不拜金

I know that feel
我都好憎我ex
不過人地wfc咩

/_\ 拜仁 算吧啦 德國盃都豬
我皇 金球又拎 西甲又拎歐聯又拎

慢啦

為自己好過d

隻野好得意

我覺得新濠好正個賭場
入咁多個賭場最易賭 d 光線又夠白光
永利果d 又金 鋪撚哂陣 豬撚死人

咁睇唔睇到邊個助攻???

熱狗新興都ok

同何鴻生對賭 人生幾何

It's Father's Day!
Today we celebrate dads around the world and say thanks for everything that they do. Want to send Father's Day wishes to your loved ones?

夠啦
之後有fd 串你 問你咩球迷???
你答 我皇架 你有冇連績拎2屆歐聯呀
d 球迷即刻.........

唔想見佢到扮好人

跟左我3年幾

咪一樣咁過

下咁仲仆街過ex=,=

新濠真係好好賭 d機又新 環境又好
食個飯都係80蚊

分手仍是朋友喔

唔好困住自己呀
相信吸引力法則

！重點

果球咁傳法，入到已經係奇蹟
之後半場 ，睇到我拍曬枱（心入面）

原本想呢2日去 呀叔黎左拎房唔使錢

要知既人會知咩事

okok 下次佢黎我就去 佢好撚多分

想瞓

鼻敏感

感覺好唔同

訓

下

佢今次好似住萬豪

我都係

沒可能的

未入過賭場 入一入應該會冇幾千

屌 早知去啦

2次贏1次輸
果次輸針左 巴黎人跳左落黎

入水立方賭300 咪算

我都係
岩岩沖涼用針筒灌水沖一沖 舒服左d

享受緊做廢青既樂趣

唉 日日一開艾豬就係d fd同男朋友去旅行既相 我就on99係香港返工……

屌 下半場比人禁住黎打 都無波到前面

個胃燃燒中

無咩去 次次都係去賭錢 即日走
搵次同呀叔去先 拎1皮野去跟佢起機

都好

胃仙u

唔敢

睇埋動畫先

以後總有機會

唔帶卡咪得

無事

鼻敏感會點

應該兩個月內唔想再打邊爐

唔敢阻佢 我呢D 小薯 一陣佢推幾皮我跟1000 燈死左
屌死我

咩黎 下個月可能同FD 去賭錢

點解呀 我好想打

辛苦

流眼水鼻水想打乞痴

燒肉

食咗辣

邊爐世界第一

戰鬥力大降

我傷風先會

我都驚 好撚痛

玩你既電話

紅肉提起都驚

識貨 想試下高汁既打邊爐 逐碟叫

食雪鳩

會滴啲鼻水落嚟

打得太密

無錢牙ching

上次好撚ON9 輸5K 果次
買大 開666 買細開222

其實不好 好撚悶

唔是講笑 唔想食肉了

搵次跟你游澳門OK? 我贏錢既話包哂你

不要再說了

個間雞扒其實都好好食

幾時出發呀清

食咗 今日間嘢啲熟食同雪糕好高汁

我無乜點食

下次會打散叫果啲

咩名

係咁流鼻水 打乞痴

咁就輸左2K

點樣食咁多野

有間叫火鍋撚 似不錯

好日子
入咗屯門

雞翼正撚到

未行過未食過
一係工幹一係賭錢

呢間唔錯 幾好

有少少致敏源就會

屯門 不了 TOOＦＡＲ

雪鳩no.1

yogurt黎-.-

ＹＳ。。。。 有仇必報
何生等我。。。。

有次喺尖東站行樓梯見到banner 好撚吸睛

你又Ｇ

乳酪雪糕-.-

食過啦

trashy area

遂碟叫 實高汁既 唔高汁既屌柒佢..

你算近啦 今日搭左成三個鐘車

有牛

你羸囉咁-.-|||

我知道

帶埋我OK? 我沒錢開飯

屌仆街唔記得食雪糕

咩意思.... 好深

騎牛出黎

有介紹

我頂住個肚都要食

澳門妹咩先
順手同你咩呀 不安 唔敢同你去

我岩岩查字典的 好似解垃圾地方

三個鍾車 你係柴灣GO 定係廣州出發

有冇得買一隻牛

我都冇喎 準備乞食呀諗住

高流灣都ok

d 風水好撚閪...

見到個名都覺得吸引

屌我依家幾塊牛就收皮 我仲本身仲要唔係太好海鮮
打散叫分分鐘俾人笑鳩我唔識食

齊齊乞囉 我打斷你隻腳易乞d ok?

無啦 比你騎左人地騎咩

咪最篤篤

有無多個兜

仲以為你話贏錢去call g

名

所以個胃燃燒了

傷針下好啦 都唔關你事既

咁吉邊算了

同埋旺角個間咩為食仔都唔錯 食卜卜蜆加邊爐

咁你騎啦 我會壓死佢

屌真係完全忘記左
臨尾無人食

下次同fd 去睇佢地賭算我玩機仔 50~100 算...

吉邊打得好撚開心 瘋狂食菜

落咗隔啦

煌極雞煲

........... 你係咪比錢我先

聽過 休戰兩個月再試

最緊要平靚正 又自己一個爐

我200kg都未壓死...

聽個名都知垃圾

葡京好多

下孖冬架喎一定要

咁撚下又可以既 撚下好了

講笑 下次去帶1皮
決定左 贏3~5皮走 輸曬都走

最後整埋湯飯 六七十埋單飽住走
窮人恩物

好撚中二

你又熟行情... 你咩都識架wow 我發覺....

我要韓妹

平靚正 好耐無打不過

飯 菜x2 蛋 牛 烏冬

咩呀 我唔記得邊到睇過 話d g會擺d卡片係地下 如果岩就上去 好似真係咁 但邊到見過就真係唔記得

有錢邊使捱吉仔

你識閪咩
又係睇上網果d

No

點解覺得我咩都識

專家

食乜撚都得啦 我fd 上次贏錢 埋單食飯食左7k

食錢

咁一定係網上睇架啦

通常
1. 門口好多女排
2. 有韓式兩隻字
3. 舖頭入面無老野
既都係垃圾黎

但都不了 呢幾日唔想食肉

有錢 同吉邊無關係既
吉邊又唔等於窮
食果種開心

Ching so rich...

你係雞蟲你唔認者..

我成日吹奏

4.有抹茶雪糕

真係好撚好食

叫過

收到wind 澳門要4k

私人一隻鍋 正

女仔叫g?有咩做

............ 不了
都係ff 我贏幾千都走

你咪咁啦

sheshe

一個星期一定要刮一次啲中學兄弟出黎食飯

渣ga... 學生哥唔好諗咁多呢d 小心d

LED光撚到

岩 都係屎黎

ok 下次試試 卜marked

識貨 自己打

下同佢傾心事囉

嘥9氣

2定3頭鮑魚 一人一隻 加龍x魚

用千做單位

打潛艇lo

不嬲自己做開

......................... 佢教壞我架

我岩岩都係咁諗 大家心靈相通

鹽水會舒服d
就咁用水好促灌完會咳同係咁打乞次
之後留晒d鼻涕出黎就ok

住得近咪係
住得遠就難d

你又係既 叫雞咪大大方方諗左佢 男人老狗

我今日都係青頭咁岩

係掛
冇希望就冇失望了

法國你把口其實都幾賤

贏先算啦

有一兩個搬遠左 少見左了

搵唔到人傾心事咪要咁囉

大個D先啦

今日係支那食左 好滿意

呢句真 大家男人 有需要 我覺得無問題架 撐你on9威

Feel到你一陣又要破處了

no ff thx

佢果次贏撚左80k 緊係豪啦

係唔返工既日子真係悶到嘔

我覺得叫雞無所謂 反而比我知道個男仔屌過d八婆會覺得好嘔心

呢d 叫誠實 你唔好亂講野

呢間我想試！

先得果2字頭就痴左線

有女

大家努力聯繫啦 單方面就難講d
男人老狗 兄弟呢d 出黎一次 好快第2次

我兩星期一次

撚有女咩 咪撚呃人啦
上次仲話叫ptgf....

你下諗你個妹老公曾經call g

支那 食完柯屎臭死

重點唔係依個位
係做過唔認 on9威無資格叫雞了

open

莊

比5k 你幫我推 唔中你係巴黎人針算啦

差唔多 睇下邊d fd

有d回憶唔趁後生留就沒有了

無問題 大家有需要
最緊要佢老公有錢

仲有2個半月典蒜牙

..........點解無資格既..

識野

十年嘅兄弟

下 如果個男仔呢

菊花會火燒

聽住先

兩個都係易搵果啲 keep到五年都算係咁

叫雞正常既 但屌過d臭西八婆就真係

兄弟呢家野

Ptgf唔係gf呀

食邊間

你會唔會叫鴨,我有介紹

搵食黃金期都keep到

返工 返工 同返工
諗起都想死
但唔返工又冇旅行去唉

你想問乜 點解我唔明

聽住先 就算叫過我都唔知架
佢唔講咪得 將來既事將來先算 邊有咁多假設

時間日期

仲有15年25年35年45年55年

不良風氣

正常 咩係叫雞其實

都係就我時間

係咪就係你？

係既... sor

臭西八婆咪又係雞

依句又岩聽

下星期日

承你貴言

不了

我ok 架 $500 hr
ok?

有做唔認同女人有咩分別

辣莊
5個人先食左700蚊 抵屌仲要好食

最緊要照顧我呀妹 其他乜柒都假 理閪得佢

一早想玩弄你個菊花

_ _ _ _ _ _

不了 冇呢個需要

我地都係

雞通常都係臭西八婆黎架啦
唔通真係幫補家計咩

咩黎架 不安係邊忽

姐係你個crush

比5k 你 你同我推500

心理上我會好過d
始於我唔知隻雞為人

....唔好咁啦 好緊架

G

Agger

寂寞女人都需要既
450$ 啦 9折

岩岩查左 人似解召妓 不過唔明咩2C

待定

金光華商場隔離 海底撈國貿舊地址前面

On9wai成日大隻講

臭雞

做雞都可以係大學生 係咪

但你直頭已經變左on9...

屌你牙

有冇details 想試下 好似好正

都叫拍過2甩鐘拖牙

大學生又點

我都想我啲frd子會成日約出嚟
但話題好似永遠都有啲唔同

哦.. 我sz office 都係國貿 就係執邊 望到海底撈 不安

你仲難約過我

講緊係大聲啦

屌你你咁既質素都收咁平咪撚做爛市啦ching=,=

你夠疆咪比你推 有咩所謂 贏輸唔怪你

依個真

萬般皆下品 唯有_ _ _

yes
中同d話題我成日入唔到
中學果時已經係咁

裝你

證明你與別不同

我曾經同巴打團講過
如果條仔想啪而我又覺得未係時候既
貼埋錢比佢叫雞又點話 不過唔好做環保人士囉一定要
到我覺得可以啪既時候就會擇個良辰吉日撩佢架啦

參透下

最好每個月掟返3,4皮比阿哥當報答佢照顧個妹照得咁好

香港不適用

禾成日無啦啦要加更

唔係成日上 上去好撚耐 唔鍾意上

see big team
and you

好岩聽

日本當地杯麵真係好食

有人中學生都做緊了

問下e度d ching可能會g

願聞其詳

約碌拎未

你夠疆咪第一部放5k 百家樂 撐你 輸左即刻幫我買船飛ok

今日過唔到手癮 幾時再打牌

傻到一個點咪變on9囉

傻啦
但佢地同我講親都泡菜野我都唔睇 呢排個個snapchat都po d韓星攞獎 攞唔到又替佢咩心痛
以前中五六個個都補yylam 仲要當神咁拜 我好撚討厭呢條友 但又唔想係fd面前踩佢偶像 多數都變左冇聲出

你d fd 都on9多架啦 迷韓

true

我都係即日

我怕 第一口2k ok
221 咁推

你地約就留時間比你地

覆緊樓主個post

返工 同即日上去玩2回事

其實都唔洗參透啦你都畫出腸了
不過你都諗得幾天真下

咪又係雞

我都想打

手足我地好夾

唔想扑咪幫條仔hj lo 再唔係幫佢bj

你將來每個月比到3~4皮我 我呀妹交比你

有機會有機會

CLASSIC

yes十個有十一個都迷 唔迷都會睇 我係連running man都唔睇既人黎
綜藝我都係中意睇廣東話做既節目 同聲同氣d 但好耐冇好似美女廚房咁好笑既綜藝了

錢作怪

點呀你兩個

講經咩不如你比時間仲好啦

忽發奇想
唔知叫雞有無學生優惠架呢

係支那有office 好搵得

我輸呀嗎
邊似你有錢去旅行呀

下我地輸罰食野架喎

問on9威

唔同話題者

去旅行就有錢 我都想係咁

唔想扑既話會識依d架咩

我公司先岩 打少左2個字

我有架 但通常都唔多人得閒

我月入8000 遲d ot 有錢收 我好開心

下不了我不是pedophile

好似有架

屌
我中二開始做足球隊影相
耳濡目染之下點都識d

女既咪學lo 睇下av 有幾難呀 有邊個一開始識屌閪

已經可以係少見既原因

okok

我唔係話出黎打 我係指我都好耐冇打

撚有咩on9 明馬實價

喂講開又講點解你地咁有錢又去旅行又買衫又盛

發現自己冇可以一齊去旅行既fd

岩岩發現男朋友上星期翻大陸叫雞 好迷惘 我到底應該點？
利申: 我好愛佢

上網打

迷韓既女通常都係柒

窮就一定無得去先囉

對住樓豬唔洗講真話

so?

就黎不是學生了點算

話說佢試過攞住支雪條問我食唔食
我: 唔啦
佢: 含啦八婆
我: 屌(咬左截雪條
佢: 好痛囉

巴打: 性暗示喎！

屌 寧願打錢

分手

召喚傻佬食蛋糕解答

學生半價

Master

我d fd好靚架屌
冇圖呀 唔洗問

橙

同你個乳溝一樣終於都jit到出來了

仲洗問

我ot 30蚊牙^.^ 夠吃m記

嬲左

做pt 依家又未洗比家用住

仆街唔係掛 999

已經pm 左你了

貢多....

飛啦 今次無性病 下次就中

好過屌你身邊d人/香港人
世界好細
例如 中學老師個表弟係我中學師姐而家既同學

有既
但唔知點解呢排佢約極都唔出話忙 但ig就日日去玩 wtsap又勁hea
都廢事再搵佢了

每星期都有性生活 加上處係佢 而家覺得好污糟 親口問佢都死口唔認

屌閪跟據bio黎講是天生就會識的

你想我講真話？

佢地班人會講呢d囉 得把口

女仔都一樣 跟據bio黎講是天生就會識的

躝啦

多謝您令到我笑一笑 好復雜既關係

csc咪得囉咁
不過1番都食得糊比狗玩

唔9up 無意思了

迷韓 狗也不屌呀

你好愛佢咪一齊threesome囉

仲同佢一齊既話你諗下你對唔對得住你未來另一半

所以咪話世界好細

邊個現任唔係人地個ex
我以為我已經夠天真

下我無錢了

都好過冇嘅 得閒一齊玩

DSE grad...

潛

天生對閪無法抗拒姐
唔會一黎就識架

我夠做pt又唔見我去到...

我都好難再搵人同我一齊旅行
除非女朋友啦

哈
哈哈
哈哈哈

有大志 可以一日3q用盡個優惠佢

打錢會流局到完場

清泉here

不了 望過隻大陸雞張相 心諗我係我男朋友都屌到好樣啲啲啦屌

笑啦屌

下你幾多..

小妹好有經驗

返多d

迷abc

成段野好唏噓

請停止攻擊樓豬

我冇講呀拿

你同我去韓國 緊張嗎?

dllm

知係咩唔代表識架
咁你識踢波未呀

即刻召喚

左右手

含撚係架咩

事實上難就難在我一定要旺季去旅行

唔識含撚 但我知女人含撚好勁 唔好問點解

我男朋友話我好偽abc
我明明齊陰 屌

個心離一離 好驚

我之前唔係

齊陰躝啦 你男朋友check 下眼

一定唔撚係
定佢係呀

唔講都知點解

驚乜9 老子陽氣過盛唔驚撞到其他野

唉我明明可以淡季去都冇得去。。。。

屌好撚無癮架做緊8番牌比1番食
同埋我記錯左 係雞糊都食得
上次比個frd截撚左 差d絕交

ching 好熟架步

識少少呀 學識左睇波就真既

講到真係去咁

咁大獲...

ching你咁熟既

你估假架 真係同你去架on9

姐係以後無得去

唔係講笑
未睇過AV之前真係唔多知過程係點

因為佢係小妹囉

咁都係真牌好d

我會出沖

唉 咩心態到底佢

難分真與假

第時總得啦

拎刀斬鳩佢

係呀可

都識講香港細
可能你下一個又識你上一任呢
根本一齊得有正常性生活正常過正常
咩唔想佢屌過身邊人同d女又要做雞又要攞貞節牌坊有咩分別

打真牌 輸豬到針

咁你應該仲傷心
比錢屌隻雞都唔屌你...

話我著衫style

可唔可以知點解

ys 呀 去明洞先ok? 想掃街喔

本身有好多旅行去

躝啦唔該

細個果陣唔知啪啪啪要一路抽插

ching jer爛未

仲話係借個微訊ac俾朋友喎 我心諗隻雞影埋您個樣send俾您都仲可以唔認

自己去囉 仲有幾耐畢業

睇完你都唔知啦屌
4d咩

樓豬秒射

又串樓豬 我個心好痛..

小妹成個弱智咁

叻啦叻啦

拍戲咩 無可能既

Sure啦

第時咪要旺季去又冇學生飛又要去到邊都係香港人 諗起都心煩

係咪因為佢地食麵果陣一叫佢佢地就會碌對眼上黎???

你都覺你自己弱智

細個睇圖畫書 ETV都無話過要郁架嘛

邊個再串迪布尼我斬佢老母閪

去唔去梨花大學睇女 我想去

轉個角度
男人 逢場作興姐下話

齊陰得angela yuen靚

貢惡屎

好變態

正氣MARK

呢個要問on9wai
佢係汁男

所有女人齊陰都係7.7

@ on9 wai

喂bill緊眼水了

我都係
佢本身同我講最好可以一齊去到兩次旅行

我自己都係女 唔想睇人地

會郁果啲叫AV

已到西貢，唔見你喎

唔準哈佢

陪下我呀嗎 最多同返你去睇志龍啦

女仔唔係都會想睇其他女架咩

sor

笑撚死咩柒頭皮 仲咁上水比人撚狗呀asm

收啦,等撚左你幾撚耐

我呢

嬲架嘛屌 都唔撚caring既 咁既人點同佢做貧友呀

你隻笠水怪

你點知我中意佢

扮弱智男朋友好似唔多like

CHECK

我小學有排真係以為插左入去會自動射精咁神奇

姐係典牙

坐咗幾耐

廢撚事哂口水同你講野

去完時空旅行返黎?

見佢真人好大對比
好高但頭好細

都會嘅 但係佢到d人嘅樣都差唔多 大同小異

因為我都鍾意
無題

yes我一剪齊陰唔化妝d人都話我靚左好多

上網打緊 不過我都係咁 "出沖" 佢

登登登登 自動射精鳩

圖片定老母

女人都可以啦咁

識野喎 又話好憎韓狗 原來自己都係

見到隻狗喺度吠

你個妹呢=,=

係人都可以

自動load左多啦a夢把聲

屌我喊左了

入左結界

我都考慮左好耐剪唔剪

Hi alll

齊陰遮一遮左半塊面 點會唔靚

我唔迷韓 我聽歌only 各屆既歌我都聽
乜野我都睇 上至天文下至地理
因為有排好得閒

叻仔

人地d質素你估照下鏡就望到呀?

樓豬愛你

駁唔到 ching 同我諗d野一鳩樣

no

客套說話

suppose係人都唔可以

茶記同譚仔呀姐係人都叫靚仔架啦

去街市行一轉都聽唔少

886

hihi

hi 5

我比人話越大越仆街係有原因

.... 佢地無咁叫我

"不了"

不用麻煩了

價值觀錯左

靚仔

係咪叫你: 喂呀叔 叫咩餐呀

係啊
冇人話過女人唔得

咁唔係既 u still quite 天真

我地一齊圍爐啦

同男朋友分開左15分鐘就已經好掛住佢

你比人叫靚仔? 咁你橙d

係無人見到我

剪啦
剪完唔中意咪留返長
好快架咋

冇你份

下屌唔好啦不了 我想返返古代呀

多啦a夢你今次一定要幫我呀

唔係 係見你咁橙 叫你聲靚仔 平時冇乜人會咁叫你

下唔好啦我會喊熄你個爐

頭髮呢家野 現加真係求撚其其剪算

睇cat girl bb直播

散左...?

可能係

樓豬機會來了

人型剪乜都型

你g我橙仲要講大話呃我
平時係無人叫我呀

15分鐘太多了 3分鐘就夠

咪係 到最後你都會甩晒架啦

下次跟你個頭剪睇下會唔會型d 先

我唔會 我會學肥仔 植髮

能不能給我一首歌的時間

1分鍾..

有故事的男人2

今日見到mark子大隻左好撚多 完美mark

咁唔甩邊有得植呀ching

噢 你脫髮？

一早知

好撚正

同你分開左一秒已經好掛住你

打撚死人咩

我幫人點的

做乜姐你

清唔好搞事

拎定紙巾

選擇黎
做唔做係另一件事

真係差個女朋友就完美了 快d搵個

我咁後生點會 咪亂講野
呀叔靠把頭髮搵食架

enlarged

無啦啦比個樣靚身材正既女聊你上床你抵唔抵抗得住？

不要低估樓豬

岩岩以為你講炸雞-,-

信仔

非奸即盜!

唔是搞事囉 認真
有陣時見到d 靚仔好想剪下佢地個頭

你要掛一世喎...

都話依排食多左冇跑步,脂肪

睬...

曬黑埋就無撚敵

自己參透下

roger

算啦所以
佢唔珍惜我

屋企有3大包

黑仔油

識食

有左女朋友嘅mark子就唔再完美

屌奶星幾時復行浸g籠

天真咪即係on9

當一個人太完美就變成神
mark 神

脂肪都起到展

天真=/= on9................

咁男人要切jj

個個人定義都唔同 不如你比張圖黎望望先啦

我覺得係

on9

水浸了

人人睇法唔同 難講

你咁撚陰毒

唔同囉
如果係既話所有小朋友都係on9的

... 係將我個頭剪到佢地咁樣先岩

岩 u deserve better

喊出黎舒服d

你依個得啦

樓豬世界第一 @水狗

乜你咁講野

差好遠

太耐啦 3年
想轉下 諗緊留長電

唔記得多謝你啲奶茶

啲fans唔比偶像有女朋友 道理一樣

十分題目：
天真嬌是否on9？

求分享

我我覺得我識傻佬

每個女仔都覺得自己好天真好傻

又話訓

Markisgay

好 我十卜架 最好有埋盲婚啞嫁
否則你叫us d毒撚典蒜

唔會有

今日玩左咩來

無牙

又白又大隻靚仔又無女... = gay

user ah

停止

入mos比你

無玩

鍾意飲野再拎 我唔想佢飲咁多

少有喎你仲未訓 聽日你要起身耕田喎

又唔係叫你自貼

我指覺得呢樣野<---女人d 第六靈感

on9 wai: 手機

直接取消結婚制度咪得

咪玩啦,UN到咁

講野個tone好似

星期日呀 ching 今日唔訓啦 一陣要賭波 唔使搵錢養家咩
耕田 星期六日休息架

佢真係痴撚線

玩估隊長牙e家? 明明人地跟你你又要扮跟人地

自己搵你心目中果張囉

50分既題目

我花名叫乜？ 任何一個都得

係喎 今日星期六

switch 想買了... 又變抄價好on9...

Mark子已經取代馬壯 成為最接近神嘅男人

比你發表下

喊唔出了欲哭無淚

唔明 ...

做人唔好俾制度綁死

有時唔到唔信
尤其講起另一伴果排多疑左通常都係sense到唔妥

我都想買

醒少少啦廢中
放假放到懞左 d大學生

你中唔中意青蛙

唔買先on9

神之mark
mark 神

喺你隔離我好慚愧

馬神

賤過狗呀

是

講左中左會反面

都話你有錢架啦 買完借比我啦
我由細到大無游戲機玩呀

不

let go la diu
the best is yet to come ah

我係on9 未出d 動感game

爆你大獲

結婚都係一張沙紙

講左先

屋企無咩多
多遊戲機

聽日試

全地球女人嘅希望 男人嘅公敵

返工返懵左

ARMS咪係囉

agger要批鬥一下

膠b 屋企係機鋪 差個街機機鋪個d 50合一

冇野了

好憎mark 點解有個咁完美既男人 唉

more

買個月光寶盒

此馬不同彼馬

耕田果個好似我黎

又扮返工 返乜btw
介紹ok? 唔想耕田

你耕乜田

估到啦 好想知 好想傾

arms 唔係7月先出咩 我想等埋mon hunt

我話想呀 但係冇錢買
我都想有人借比我

好玩

你班友

玩咗幾日

唔得 咁咪無得謀人副身家囉

係呀 你知邊隻? 黃金果隻呢 我想買

又唔黎

靠自己啦

神呀

喂屌比水未

ok 借比你 無問題 肯還ook 唔還 你大獲

我同事淘寶咗個返嚟

佢出現既你就無話題啦

從來依d野都係放第二位

有冇連電視玩

Mon only

唔想手足賭錢 唔識教人賭先岩

我都想買牙 可以同自己玩

幾錢

係你咩？ 我係咪撈亂左

ynwa

千幾

我係耕田呀 好撚累呀
想扮我

我去左打牌

難d解釋 on9係會做d唔合理既野

咁貴 不安

屌我飽撚到依家

諗下先啦 驚自己三分鐘熱度 買完返黎又係得個擺字

魚仔餅?

畫出腸了啦喎,..

平過switch la

-.-餓

借左先講啦

我份人一向唔合理

清弱左

麵包超人餅

利迷子財務公司 借3k比你啦 還3k1
你唔玩switch 我2k5同你收返

屋企有一大兜炒飯同麵

食野

佢出現既我就會瘋狂表達愛意

好口渴

r哂頭 我想跟人的
誤會大了

炒飯好食

唔識

......

我想睇

Yes 一直好憎mark子 同佢只係扮fd
一直搵緊機會破壞佢俊俏嘅臉貌

你做咩講粗口鬧我

咁又係 有冇玩果隻xx達傳說

愉快動物餅都幾好食